Studentnummer:330187
Naam: Falco Wollaars

Verschilt de Terminal in Visual Studio Code met Git Bash?
	# nee

Waar worden Branches vaak voor gebruikt?
	# Als je met meerde mensen aan een project werkt

Hoe vaak ben je in Opdracht 5A van Branch gewisseld?
	# 3 volgens de opdracht maar heb het meerder malen geprobeerd

Vul de volgende commando's aan:
 -Checken op welke branch je aan het werken bent:
	# git branch
 -Nieuwe Branch aanmaken
	#git branch ......
 -Van Branch wisselen
	#git checkout .....
 -Branch verwijderen
git branch -d ......